[突] 黃大仙站有藍衣

請各位手足小心，大概十多個

圖呢？
第一日上連登？

佢地拎哂盾，着甲

係吖，sor,所以冇影到

同埋影左，但係係東海堂影，但5算清